男朋友唔肯買錶錶俾本寶寶

本寶寶唔開心😢

wtf

G

你收皮la,你男朋友寧願去叫雞都唔幫你買錶

本寶寶要錶錶😭

唔會掛😫

吹牙 你雞黎咋

😞

又有on9

港女，樣樣都要合你意咩，同幾年前大帽山自由女神有咩分別

臭錶子

樓主係GAY
完

真絲，偷咗男朋友AC嚟用😝

屌你老母
Q都入唔到

\ /

你up乜？🤔😚

🤡

😭

屌你老母

唔好咁冇禮貌😡

寶寶

🐣🐣🐣

我買